Microsoft office : 將於該日期之後停用大部分的office功能

我買左正版office 家用版條key
琴日上office setup 用條key下載office
一開個word就話 [你可以使用office,用到2018年9月16日為止, 將於該日期之後停用大部分的office功能]
叫我接受並啟動word
做乜9啊

喺word度入多次條key啦

用 libreoffice

似係你 license set 錯左野

人地唔係問有咩文書處理軟件好用.........

BTW, 入多次條key

你係邊買 買左咩version

你開左2016/365

你打個code 上黎睇睇，幫你check 下

入完product key 都要activate
activate 唔到的話就係你拎咗條n手key

taobao正版定有盒個D?
有盒/有license紙call Microsoft.
tb就抵

oem

有得就咁買key？

話明正版緊係問Microsoft cs 啦，呢d服務係你比咗錢㗎...